
                      Como si me cayera un rayo, así es como me sentí en Broadway viendo Fences, la obra ganadora del premio Pulitzer de August Wilson. Ahora los rayos caen dos veces, esta vez en la versión cinematográfica que el director y estrella Denzel Washington trae a la pantalla con ferocidad y sentimiento que lanzan llamas. La adaptación cinematográfica parece una obra de teatro, no una película; La tentación de abrirlo y amontonarlo con trucos de cámara nunca se le ocurre a Washington. Algunos pueden quejarse de eso, digo amén. Washington separa a Fences de su propio corazón y alma, en homenaje a Wilson, quien murió en 2005 a los 60 años y recibe crédito exclusivo para el guión, y en honor a un gran drama abrasador que resiste obstinadamente ser cortado en trozos pequeños y que presta poca atención se extiende Al llevar a Wilson a la pantalla por primera vez, la estrella se enorgullece del dramaturgo.
        
            